有無美國巴絲打左強生疫苗?

因為一飛過所以先簡呢隻針打
下午打完冇咩事,到晚上黎料成身酸痛發燒
第二日都有少少燒,仲係成身痛
接住落黎個幾日都係好易累,訓好耐都仲係咁
唔係咁舒服有冇人都係咁?

66%